\section{Arquitectura de grup}

Mentre érem l'equip complet,
vam dissenyar l'arquitectura
de la figura \ref{fig:dissenyGrup}
per mostrar els nostres
coneixements apresos a l'assignatura
disseny de software.
\\

\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]
    {120-diseny/resources/1-grup/0-grup.png}
    \caption{Disseny fet amb grup}
    \label{fig:dissenyGrup}
\end{figure}

En el seu moment, aquesta arquitectura
era interessant,
ja que ens donava la possibilitat
de distribuir la feina entre
tots els companys d'equip.
També ens va donar certa independència
perquè cadascú podia implementar
al seu ritme.
La distribució que ens
vam posar va ser la que
es veu a la figura
\ref{fig:distribucioGrup}.
\\

\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]
    {120-diseny/resources/1-grup/1-distribucio.png}
    \caption{Distribució del treball dins el grup}
    \label{fig:distribucioGrup}
\end{figure}

Tot i semblava una bona
arquitectura d'entrada,
era molt complicada i
reclamava moltes hores de feina.
És per això que quan van marxar
els companys vam haver
d'optar per una arquitectura
més ràpida.
